唔應該鬥黃，其實只適用於有實際行動表示自己係黃既人

但為左賺人仔而選擇唔出聲個班偽君子
叫人唔好鬥黃係咪搞緊笑？
特別係導人向善個件垃圾

難道你應得應該要鬥

鬥乜？鬥黃？
佢表過態咩？
連話自己係黃佢都唔夠膽啦
想鬥都冇得鬥啦
依加係踢爆虛君子

你講乜

唔應該鬥黃
前提係大家都係黃
連自己係黃都唔敢表態
就叫人唔好鬥黃
咁都唔明？

你知唔知點解王喜點解會過咗嚟呢邊

因為對家玩鬥藍

唔好玩批鬥